689下台咪林鄭上囉 次次都畀人老點

要你下台咩？釋放所有被捕人士並不提起訴，追究血腥鎮壓責任都唔講

推